Zodra hij klaar was, begon de jeugd, niet om te spelen, maar om geluiden te uiten die eentonig waren, en geen van beide lijken op de harmonie van het instrument van de oude man noch de liederen van de vogels; Ik sindsdien vond dat hij hardop las, maar op dat moment wist ik niets van de wetenschap van woorden of letters.
